邊度買switch比較抵？(25) 報料請加密 大貨到了

動物森友會隻game正常價係399-430hkd
覺得實體版太貴可以買eshop版都係430hkd，唔洗食炒

ring fit就700蚊以下先係正價，呢隻就冇得買eshop版

細機lite就1490
lite機係玩唔到ring fit同某d遊戲，請留意返

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
己發售
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經狗源藍絲代理拎貨)

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

支那版中国貨switch千祈唔好買，因冇得online既殘缺閹割版

千祈唔好買

食唔食炒，肯食幾多炒就自己衡量，唔係限量版，不斷會有貨返
希望各位入手到正價機同祝身體健康

有關黃藍黑店請追

黃藍黑Game舖大集合

很想要吧？

機主討論post，買完機可以入去討論交流
|Switch機主討論(136)|

Switch / 3DS 二手買賣區 (34)

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (14) 買家討論區

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (xx）
[url]https://個度爆post速度太快廢事搵link自己打上面個名搜尋[/url]

search下
我覺得勁過狗源多多聲
唔止代理仲係發行商

炒狗末日係咪就到

咁耐先有人開

好想快d完post

冇得玩都唔會益炒狗
㩜住d蟹貨過世啦

追緊上個po
追完都係無人開

一齊

lm

邊度買switch比較抵？(25) 等誠哥派彩